---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5449"
date: "2008-03-02T18:43:17"
uploadBy:
- "jw"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die ft Kette "wirkt" nicht zu schwach. Sie kann mehr Drehmoment übertargen als man den kleinen Teilen zutraut. Warum nimmst Du nicht zwei Kettenpaare?

Gruß Jürgen